下午食薄餅

咁正

關平

個仔有份食？

點解個馬拉盞無左中間個忽

佢主力食薄餅

你老味又出post

好食好食

食屎啦

佢唔擺個仔上黎已經好好

死廢中幾時死？

Pizza express 好dd

終於有啲人類食品

好掛住肥絲

有米

唔撚po平仔上黎？